海怡寶血小學畢業既入一入黎

想揾返個小學同學，幫幫手

個時成日同你玩拳皇2000嘅軒仔啊，記唔記得

你想搵邊屆先？

講嚟聽吓睇吓識唔識

叫咩名呀？

黃sir

ching 應該認錯人

我06/07就轉左校，想揾返同屆中意既女仔

講個名出嚟聽下 可能識